點解狗既混種就cheap d 人既混血兒就咁高貴？

公平咩

混血都係下賤
都係雜種